外面的羽絨被是可以機洗的，但是你要手洗裡面的毯子。 最佳加重毛毯:像嬰兒一樣睡在我們舒適的床上用品精選|流行科學商業團隊|021年2月12日 
 貝殼內部的圖像顯示，在開口下方有兩個被鑿成螺旋狀的孔，可能是為了固定口。 大約18000年前，人類用海螺殼製作了一個角|布魯斯·鮑爾| 2021年2月10日|科學新聞 
 內部內襯的羊毛含有熱線圈，可以保持活動長達5小時。 最好的暖手器:在你最喜歡的冬季活動中阻擋寒冷|流行科學商業團隊|021年2月10日|流行科學 
 如前所述，烤麵包機通過高瓦數達到高溫，但這一過程需要進一步精密的工程，並通過使用多個加熱元件，並將它們放置在烤箱內部的特定區域來促進。 最佳烤麵包機烤箱:用我們的烤麵包機烤箱選擇節省櫃檯空間和時間|Julian Cubilllos | 2021年2月5日| 
 這些色彩，通常豐富和黑暗，喚起陰影的室內和午夜的天空。 畫廊:探索實體藝術和數字藝術之間的緊張關係|馬克·詹金斯| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 內部視頻顯示槍手透過窗戶開槍。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 其中一名高級官員是現任巴格哈德的內政部長。 伊朗葬禮告訴我們關於伊拉克戰爭的事情|伊朗連線| 2015年1月6日|每日野獸 
 賈斯汀凝視著昏暗的內部，來自幾十個司法管轄區的300多輛警察摩托車隆隆駛過。 成千上萬的警察強忍淚水，紀念倒下的拉莫斯警官邁克爾·戴利2014年12月28日每日野獸 
 艾薩克斯最近剛從新墨西哥沙漠回來，剛剛拍攝完一部名為《Dig》的新電視迷你劇的內部場景。 墮落之後:反惡棍介紹|Rich Goldstein | 2014年12月21日|DAILY BEAST 
 納巴羅說:“我們知道，在塞拉利昂西部和幾內亞內陸的一些地區，疫情仍在強烈蔓延。” 塞拉利昂埃博拉受害者家屬面臨牢獄之災|Abby Haglage | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 公共汽車的內部裝飾著查明頓夫人本人的複製品。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 我不太瞭解庫拉克音樂學院的內部佈置，因為我只上過他自己的課。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 空曠的街道和昏暗擁擠的室內封閉的沉悶形成了強烈的對比。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 然而，這出戏的激烈程度是內在的，幾乎沒有引起外部的干擾，一般的旁觀者可能會注意到。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 我們雕刻了一種非洲內陸土著人使用的管子。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。